上左床先發現你原來只當我係sp

點解你有女朋友仲要咁貪心呢？我唔想同人爭...

抵

免費雞

臭雞

爭閪到咩你

雞

訓醒未呀你？

無俾錢咪好囉，如果佢俾返錢你即係當你係雞咋

有無幫人奶屎眼

信我 我會為左你同佢分手

姣婆同脂粉客

仲cheap過雞